Agents of S.H.I.E.L.D 6 條病嬌女好QQ幾正

Snowflake

Brooke Williams
ig：

有圖都負皮

我覺得佢個樣都幾純下

弱智同純只係一線之差